想幫手助養貧窮兒童、和理非入

其實比起大家買埋啲咩卷乜卷
前線更加需要嘅係高級裝備同埋人手！
你地提供裝 我地前線唔洗不停課金買裝 咪有錢買飯食
不過都理解有好多人有唔同原因出唔到黎前線
所以建議大家除左課金買裝
仲有一樣野大家可以做：

就係做回收兵！！！

強烈建議大家於每次郊遊接近尾聲個陣
著得有幾街坊就幾街坊
甚至扮大陸人鳩嗚
攞大袋或者師奶買餸手推車
落附近地鐵站
黎回收貴重野餐物資 ，話曬都好多小朋友唔敢帶裝走
咁就由公正守法嘅大家帶走（帶防具行街無犯法嫁
再係下次郊遊帶番去物資站

成個過程合法又環保
清潔香港，人人都得

推

再推推

推!!
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

環保撚呢

清潔香港 由大家做起

我無野講

我中意執垃圾

我係環保小先鋒

push

試試不要說「呀sir」「警察」
試試說「走狗」「condom仔」

環保最好!

平時都最中意環保

一個人推得好辛苦

十連推

1

2

3

4

5

6

7

8

9